見到林鄭喊都知佢係身不由己

中共元老嘅料都出埋
我幫定出料嘅人講埋呢個

屌呀
中共元老就咁多正評
我呢度就咁多預評
果然連登都係對阿爺有幻想
仲屌人講阿爺前阿爺後

你自殺死再叫佢老公掛個頭喺特狗辦我當佢有苦衷,講完

點解隔離post 就咁多正評
我就畀人叫自殺死

係又點

研究下點解連登仔會信中共元老嘅仁慈
但唔信林鄭有仁慈

連登仔真係精神分裂

中共有仁慈

隔離post好多人認同

估唔到真係有人講同一番說話